# Page de la Timeline

USER STORY: ref

## Descripion

La timeline est une page permettant de voir tous les billets du blog de projet.

## Fonctions à implémenter

- [ ] Implémenter la vue de la timeline

## Tests à remplir

- [ ] timeline.blade.php

## Annexes

RAS
